支那版哈利波特會變成點？

係咪有好多間中国古靈閣

D畫象全部係毛澤東同習近平
聖誕合唱團唱紅歌
咒語真係變咗bu你阿麼

哈利會被告違反國安法，最後入咗集中營思想改造

黃芝鋒 = 哈你？

唔係用魔杖，係用黃色嗰啲符同撒米

哈利會俾佢表哥打撚死

然後佢阿叔唔會報驚

然後條屍繼續收埋係樓梯底

完

個月台偷工減料用咗普通磚
哈利一衝過去就撞牆頭破血流死撚埋

全劇終

一開波 佛地魔成功殺死哈利波特 完

個b放門口已經冇人會理，轉頭俾野狗咬死

點會冇人理，捉撚去乞錢啦

貓頭鷹會比人食咗 故事終

揸住支魔法棒話你藏有攻擊性武器即刻拉咗去打靶

完

哈利揮動小紅書學習唸唔同既共黨八股

龔嘉欣可以扮多比

習習護法現身

第一集個故事開頭係鄧不利多喺水蠟樹街熄燈等海格帶哈利黎，但佢唔會等到⋯因為海格已經將佢賣左

孤兒比親戚收養
轉手賣撚左去山西煤礦做童工

隻雀未飛到佢門口已經被網住
賣去野味市場

娜吉妮一早俾人食咗

佢呀姨姨丈係中產嚟，住中產區
九成會驚執返去俾人告返轉頭

鄧不利多: 操你媽的佛地魔終於死了，感謝老鐵哈利波特，牛b死了

咁樣？

殭屍會出現

去你媽的武器 滾

人馬，鷹馬，龍，大蜘蛛，蛇妖，鳳凰，家庭小精靈，妖精